{
	"games" : [
		{
		    "questions" : [
		        {
		            "question" : "Kas yra pamainos vadas, kokias funkcijas atlieka ?",
		            "content" : [
		                "Pamainos vadas yra žmogus, kuris atsako už pamaina jai budint.",
		                "Pamainos vadas vadovauja koviniais pamainos veiksmais gaisro metu ir atsako už darbuotojų ir technikos saugumą.",
		                "Šiaip prikolnas žmogus, kuris mokėsi daugiau nei tu.",
		                "Žmogus, kuris organizuoja veiksmus atvykus i gaisrą."
		            ],
		            "correct" : [0, 1, 2]
		        },
		        {
		            "question" : "Vilniaus valdybos viršininko šaukinys.",
		            "content" : [
						"Sasiska 1",
		                "Centras 1",
						"Neris 1",
		                "Gabija 1"
		            ],
		            "correct" : 2
		        },
		        {
		            "question" : "Hidroelevatoriaus markiruotė.",
		            "content" : [
		                "G150",
		                "G100",
		                "G500",
		                "G600"
		            ],
		            "correct" : 3
		        },
		        {
		            "question" : "Kokiu atstumu nuo sienos reikia statyti ištraukiamas kopėčias?",
		            "content" : [
		                "1/2m",
		                "4/5m",
		                "2,5/3m",
		                "1,5/2,5m"
		            ],
		            "correct" : 2
		        },
		        {
		            "question" : "Nuo kokio aukščio prasideda darbas aukštyje?",
		            "content" : [
		                "5m",
		                "1,3m",
		                "1,2m",
		                "1,8m"
		            ],
		            "correct" : 0
		        },
				{
					
				    "question": "Šlapias virves eksplotuoti...",
				    "content": [
				        "Galima naudoti",
						"Ant savo baimės",
				        "Draudžiama",
				        "Reikia išsausinti"				        
				    ],
				    "correct": 2
				},
				{
					
				    "question": "Kokie yra Dräger ( KOAA ) patikrinimai?",
				    "content": [
				        "Prieš budėjimą / budėjimo metu / po budėjimo",
				        "Prieš budėjimą / kontrolinis / profilaktinis",
				        "Prieš budėjimą / pamainos vadui pasakius",
				        " 7:30 / 12:00 / 21:30"
				    ],
				    "correct": 1
				},
				{
					
				    "question": "4 komandos 1 skyrius. (papasakoti istoriją)",
				    "content": [
				        "Man",
						"Kerax",
				        "Mercedes Benz",
				        "Iveco"				        
				    ],
				    "correct": 2
				},
				{
					
				    "question": "Kokiu santykiu (įpūtimai, paspaudimai ) atliekamas gaivinimas?",
				    "content": [
				        "2:30",
				        "2:15",
				        "5:30",
				        "15:30"
				    ],
				    "correct": 0
				},
				{
					
				    "question": "Kiek postininkas gali prižiūrėti grandžių ?",
				    "content": [
				        "1",
				        "2",
				        "3",
				        "4"
				    ],
				    "correct": 1
				},
				{
					
				    "question": "PGV 4 komandos, budinčios 3 pamainos didžiausias bezdalius?",
				    "content": [
						"Jaroslav Poplavakij",
						"Leonid Fiodorov",
						"Tomaš Panasevič",
						"Linas Petronis"
				    ],
				    "correct": 1
				},
				{
					
				    "question": "Kada švenčiama profesinė ugniagesio gelbėtojo šventė?",
				    "content": [
				        "Sausio 13",
				        "Balandžio 1",
				        "Gruodžio 29",
				        "Gegužės 4"
				    ],
				    "correct": 3
				},
				{
				    "question": "Dėl ko PGV 4 komandos 3 pamainos ugniagesys gelbėtojas Januš Rynkevič persivedė į 4 pamainą?",
				    "content": [
				        "Zajibali",
				        "Zajibali vadily",
				        "Linas Petronis",
				        "Ruda glowa"
				    ],
				    "correct": 2
				},
				{
				    "question": "Ugniagesio profesijos atsiradimo Lietuvoje data.",
				    "content": [
				        "1503",
				        "1671",
				        "1802",
				        "1901"
				    ],
				    "correct": 2
				},
				{
					
				    "question": "\"Ugniagesys Gelbėtojas\" ispanų kalba...",
				    "content": [
				        "Bombino",
				        "Bomberia",
				        "El bombaros",
				        "Bombero"
				    ],
				    "correct": 2
				}
			]
		}
	]
}